一人一個返工蛇王地點

星期一返特撚別眼瞓
而家走咗入一間長年無人用嘅會議室鎖埋門搵個角落眠一眠

老細個位

瞓到而家都無人入過嚟
繼續瞓到食晏

女同事個西入面

u r fire

去廁所訓覺

瞓到爽晒行出嚟無人發現
食完飯又睡意來襲

臭呀
唔瞓得耐